google map 當左東平洲係支那

用殘體字寫東平洲

PUSH

google不嬲奶共架啦

香港版金門馬祖

其實好重要
因為香港原本係擁有整個大鵬灣同后海灣
所以東平洲離香港主土咁遠，都係屬於香港
咁係證明左當年深圳偷填香港水域既邏輯證據

push

大把香港地名用咗殘體n年
你第一日用google map?

又唔覺喎

冇人想知
我會照用